如果有呢啲屋企人應該幾心寒

今日係街到等人聽到有堆師奶係到吹水

：「有咩理由個仔唔比家用仲比佢喺屋企瞓呀？又食又拎呀？叫佢自己出去搵地方住啦咁有錢」

：「咁佢啱啱先出嚟做嘢呀嘛 」
：「我係你就趕佢出門口 我話知佢話無錢定點啦 」
：「咁你個仔比幾多呀？」
：「5000囉 不過其實就應該比6千到8千 我咪算好囉 唔洗佢比咁多 以前養佢宜家唔洗比返錢呀？ 」

我聽完心諗做乜9 點解會有阿媽會因為個仔唔比家用而趕佢走？
啱啱出嚟做嘢搵得幾多？唔可以比個仔返工穩定啲先咩？
明明十月懷胎生出嚟 都可以講啲咁狠心嘅說話
你地唔係因為愛自己嘅仔女先生出嚟㗎咩？
唔通真係養兒防老？
真心覺得會為仔女設想唔洗佢地比或者淨係比少少就夠嘅先係真正識老豆老母嘅人
講真今時唔同往日 宜家啲物價咁高根本搵返嚟份糧就唔夠用 仲要比咁多

有啲c9 會覺得咁講好有面好撚威嘛

佢敢講呢啲我實搬出去，以後都唔洗見

為咗老豆老母一時嘅快感而做咗咁多年人，已經覺得自己好負責任

痴線 我細細個都唔會瘋狂叫老豆老母比錢啦
就算會比啊 佢地一定會比說話你聽再加埋個死人面口
我地唔比佢地就發爛渣㗎啦

勁似我老母，俾成皮家用屋企都嫌唔夠，又話要趕人出門口

Cls 成皮佢要用邊啊？

儲囉，佢唔等錢使，佢係覺得佢養大你，你唔俾多啲錢佢佢會唔gur

又唔洗自殺重刷 最多咪反面

細個又求又喊先肯肯我食m記仲要冇得加大
而家個個月佢唔求返我都唔俾

最多咪斷絕關係

覺得如果老豆老母生仔女係為咗回報
咁我一定會睇佢細細個比咗咩我

依家晚晚就要10點先瞓覺如果唔係就打手板
每個禮拜每人可以有＄10零用錢 表現好再加
如果發脾氣或者大吵大鬧就罰佢冇零用錢同埋入去冷靜室冷靜一個鐘

通常係成班C9鬥哂命，講自己個仔比幾多幾多。

癲 仲有冷靜室

好似咁
廢老一定要教, 唔教唔聽話
一陣出到去, 又俾人話冇家教